法國香港法律得啖笑

窮人含撚都算 同政府同一條線就永遠唔會有事 七警都打甩埋 斬人合法化 想要告人唔該同警察落案全部都係你嘅人你玩埋我果份 放長雙眼睇下有幾多個刀手入獄
香港已死架啦 有得走好走啦各位